====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Enfin , la notion n ' est pas non plus exempte de visée politique : le premier rapport de recherche remis sur le sujet à l ' IUAV par Francesco Indovina3 avait pour enjeu explicite de valoriser ce territoire du Veneto , un entre-deux coincé entre Padoue , Trévise et Mestre , en le qualifiant de ville , même diffuse .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

